梁天琦：得民心者 得天下！

兄弟登山，各有各做

黎明前的黑暗至撚黑暗

之前一直唔明白佢 想當年我仲係一個垃圾，但今時今日真係好理解佢講既所有說話。
六年後佢出番黎都未必有團火。
加上政府真係阻嚇到 唔知仲有冇人咁有心了

我走得太慢 跟唔上天琦你 對唔住

應該2022 1就出黎

就算佢出返黎唔再理政治
都冇人會怪佢

對香港心都死埋啦

想你快啲出返黎

我地唔deserve又梁天琦
真心問句 有幾多人肯為自由坐六年
我就唔得

總有一日黎明即將來臨

天琦

he is the dark knight

兄弟爬山 不分化 不割蓆

16年果陣我覺得佢攪魚旦同勇武好on9,
如今，我成為了勇武

push

天琦真係行得太前
好似預言書咁
當時無人諗到你想既野
各位香港人要秉承呢個理念呀唔好放棄

追究警察濫權 暴力鎮壓市民

G20前夕集會另見︰

香港市民為了引起社會關注，參與反送中示威運動，過程中中受到警方暴力對待。從69及612事件中，警方制度以及文化的腐敗表露無遺。我們希望從現有香港制度對警方作出投訴、同時也會透過國際間的渠道，把香港警察的濫權情況帶到國際，讓港府面對國際壓力！

追究警察濫權集會
日期：6月23日（日）
地點：立法會示威區
時間：20:00-21:30

發言嘉賓：

曾健超(七警案當事人)
鄭仲恆(朱經緯案當事人)
法律界
葉寬柔 (香港人權監察)

民間人權陣線秘書處
2019年6月22日

呢段片係想比啲就快放棄/氣餒嘅香港人睇

佢講過話出獄後會繼續為香港打拼 就算出獄之後唔再好似以前咁勇武 都希望佢唔好不問世事

明明雨運就證明左和理非無用 點解到今日先
話明佢？

各有各做

真係走得太前
梗本就講緊呢家啲野

加一
好想佢依家係到

天琦係香港英雄

曾經有個訪問入面佢講：「一場激烈嘅體制轉變就係革命（咁你準備好未？）未準備好，未能夠令更加多人準備好，所以未準備好。」

我相信依家已經多左好多人準備好

天琦真係行得好前⋯⋯唉
下下中撚哂
講左每個人都好重要
各有各做

佢講左樣好重要既野

當沒得揀, 一定要留低既時候先, 先好勇武
因為勇武代價大, 唔可以輕易咁用
唔好盲目相信自己果套,
要和理非就和理非, 要公民抗命就公民抗命, 要勇武既時候就要一齊勇武, 直至成功。

睇到最後

3312525， 好掛住佢，好有領袖氣質，只係無人明白

個時 我投左佢一票
因為覺得係香港既唯一出路

推比更多人聽

搵返自己方向

佢話一定要革命，2014 年就係開始

共產黨沒可能有所謂既一絲善意

當日天琦已經講左各有各做, 不割蓆不指控對方, 兄弟爬山

今日大家終於做到

聽到最後

利申： 發夢聽過live

天佑天琦

屌你每次一提天琦我就想喊

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

你地要追隨既係一個理念！ 唔係一個人！ 要靠自己 相信自己

大家明唔明呀

天琦真係好有魅力

我地一定會成為主流。一定

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

加二

高質

我地唔應該再做港豬

個日係現場聽佢講野 聽完之後我真係起哂雞皮 好開心自己個區有呢個人俾我投

佢係一個好有感染力既領袖 見到佢淨係手掌寫幾隻字提自己講咩就可以講咁多分鐘 佢既思路/口才比好多議員好得多

個陣開始亦都覺得除左勇武/港毒之外香港冇其他出路 只不過個陣冇太多人明白

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

點解冇人諗六年內還佢清白特赦佢出黎？

佢呢段野真係要傳曬出去
今日所有人都做齊佢要做的野，係差在怕死，唔敢推翻
一個月內港豬進步左咁多
一定會好快克服到呢個心理關口

佢5年前既說話正正依家做緊既野
而且做得更好
希望佢可以睇到
想俾佢知道有幾多人因為佢點燃左民主既心

希望天琦出翻黎，見到既係一個冇權既香港

呢段真係講得好好

叫中共控制的特首特赦港獨主義者，無乜可能
gphone成個黨走溫和民族自決路線都要坐監，DQ

佢有D用詞而家改改就好多人buy
主權在民，香港自治

但香港人都係未有自主(獨立, 自決隨你代入咩字)既心,
香港仲有好遠既路要行...

等你

係香港人欠左天琦
佢入獄完全無咩人反過理過
今次6月一連串運動
有佢應該會更好

推

一定要share 比更多人睇

推比每一個香港人, 聽完就再聽

一早已經睇得咁透

好有一種領袖風範，如果今時今日有佢係不合作運動凝聚大家(唔係選領袖係俾凝聚力大家)，一定會更鼓舞士氣。
以前冇認真理解過佢嘅理念，仲on99咁覺得唔應該衝凡事都要和平，而家睇返真係覺得佢好有先見之明。

依家香港係向住天琦所講既方向去緊

反送中, 好多市民 (唔理係咪真係有200萬+1)發現主權不在民就會比政府撳住強姦而走出黎, 今日可能對於佢地黎講獨立係太遙遠, 但佢地心中知道個政府唔係對民負責就會發生呢D事

其實泛民一路追求真普選, 中央既角度有真普選香港同獨立係冇分別, 所以真普選係一定唔會出現, 最後只有2個結果:

1. 泛民收皮唔再爭取 (因為和理非爭取唔到), 建制贏曬 (因為泛民冇議題)

2. 泛民支持者開化左, 接受到勇武, 最後天琦所講既革命會來臨, 到時就只有獨立既個option

地厚天高有呢段

補充多少少

我覺得612果日用勇武就好正確, 因為真係沒得再揀和理非, 係退無可退。
印證左天琦既說話, 係好有參考價值,
我諗將來(呢幾日運動方向)都要主要集中係和理非、公民抗命上面(621)

如果2022前過咗條例，佢⋯⋯

唔知佢係裡面睇到612會點

4:02完全係GPhone個模式，只有自己啱。

仲有呢段，個日睇live見到佢即場咁答。。每一隻字都打左入我心，轉數快狠準，可惜個陣我無得投。。。

當時知道有楊岳橋佢未必會贏
堅持投比佢 係想佢知道香港仲有人撐佢

推！
我諗好多年輕人未必聽過

香港需要天崎5需要gphone

明教 無忌都係咁講

佢片入面都講明 相信勇武抗爭 和平抗爭既人 繼續去做 總之個方式可以推翻暴政 就要去做 持續去做!
咁點會唔需要gphone 呢

如果22年再係添馬陪天琦嗌多次果四個字 你願意嗎

條條大路通羅馬

佢都講相信就去做 兄弟爬山 別再分化

大家都係同路人，只係終點唔同，點解要將其他人變做另一條路嘅人

當年全部妓者都係想做本土派 (毒果之派尤其係)
個妓者咁問只係想講「你地搞事」,低質到嘔

梁天琦：要改變香港 因上一代推卸責任 答應港人 出獄後續打拚 絕不放棄香港

612肯定好多人受佢影響嘅

係香港現時狀況和理非已經過時人地當馬騮
真心為香港好只有勇武出路

快啲聽

Gphone 坐完監都對勇武溫和咗好多啦其實

幾時出返嚟

天琦 係香港欠左你

睇完更加好掛住佢
當初係因為佢先令我開始留意時事，天琦說話好有感染力同每句都會令人反思
港共同中共就係因為知道佢存在有要脅先想盡方法屈佢入獄，送中惡法如果通過第一批會送上去既人相信一定有天琦份，以中共咁賤唔會俾有能力反佢地既人留係到
所以今次唔只係為自己，為香港，都要為一班為香港犧牲左幾年自由既人盡努力。

希望天琦出到黎會見到已變天既香港，而佢既夢想都可以達成

香港人不值得擁有梁天琦

嗰時我老母一早就叫我投天琦
話 呢個後生仔 掂呀！

其實我已經對和平交談唔再有希望心倦
太多人覺得和平可以打動政府

利申冇分化䔍灰不割度

有啲嘢只可以做唔可以講
但佢用佢嘅前途講出勇武呢條路
好希望佢可以見到今日
佢表達左一種精神，唔係佢自己

光復香港！
時代革命！

天琦真係好有領袖魅力
所以亦同時係港共政府最怕最想打壓既人
我相信香港仲有好多人支持天琦
記住佢講既野：革命係長期抗爭 唔一時三刻可以成功 所以唔好咁快氣餒呀香港人！

你未見過佢621夜晚公投個時嘅樣咋，啲人一屌佢就起撚晒鋼，個嘴臉就係睇唔起你咁

我覺得佢同14年冇咩太大乜分別

pish

想哭
香港人太遲醒覺
如果佢依加係度
大家會更加齊心 唔會散修修

無散過 唔好亂up

真係無可能
佢暫緩都係靠班義士衝
如果仲係和平遊行已經二三讀過埋
香港人真係要好好諗下黎緊既路

2022年我一定接你出黎

你真係行得太慢
佔中嗰時我已經覺得要勇武
我而家覺得勇武已經冇用
係要行第二條路
你而家先行勇武 又已經慢咗

香港人仲未學識勇武架時候
班黑警已經早一步明白到勇武係最有效架方法

當年個個連登仔係道屌7 佢。 我身邊d 朋友都話佢。到最後佢冇晒影死埋心。
我係天琦都死心啦，好心為香港，你班人淨係識屌，而加係道叫天琦天琦。人地做野又唔撚珍惜

可能下一個'天琦'出現，你班人都係屌9人

佢真係行得太快，香港人需要你

喊L左出黎！
半夜三更仆街好L掛住梁天琦！
係佢改變左我，我相信佢改變左好多人
明明佢可以一齊走，但佢選擇左坐6年
我希望佢知道2019年嘅香港因爲佢進步緊！
兄弟爬山，各自努力

只能怪我地太on 9,個個都未覺醒

一定要推比更多人知

當年得啲熱普城係咁屌佢姐

勇武無用因為唔夠勇武
詳見烏克蘭

光復香港

天琦對唔住

真係各有各做，因時制宜

我都喊左，明明係打算訓

希望佢知道自己呢段說話，令一d香港人覺悟左，我係其一

推，要比更多人睇到

Pish

天琦香港人欠你太多

對唔住 我當年冇得投比你

撳錯負評

由當初梁天琦出現果刻，佢出黎表達己見果刻
我就已經好崇拜佢
係真正嘅領袖

可唔可以做反次主動呀！？共匪統戰下我地既底線真係只有係咁退！？香港時日冇多啦可唔可以好好利用今次既民憤，剩餘既民意！？

假如現另設deadline 於7.1/G20前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

當年兩登大部份人都支持佢

你係咪記錯左

對唔住
當年到依家我都係唔敢勇武
枉為支持者

其實所有嘅勇武 都係由和理非進化而成
無人一出世就識打架 勇敢
你識得追求正義 係因為細個有人教你
例如你老師 或者卡通片教你要對抗邪惡等

所以大家唔好再屌和理非 相反 要感化佢哋
等佢哋學識進化/變化
你係咁屌鳩隻小拳石 佢都唔會無啦啦變大岩蛇啦
和理非 需要時間作變化

只係香港是時日無多
Anyway 大家要繼續兄弟爬山
打咗咁多嘢都覺得自己好戇鳩 會被人笑傻仔
不過都無所謂了

天琦真係香港嘅蝙蝠俠

我會繼續投你一票 天琦

冇錯 已經好多和理非變左勇武

天琦：係要追隨佢嘅理念而唔係佢個人

我地唔配有梁天琦
我依家都只可以算係「後勤勇武派」

光復香港 時代革命！

建議大家睇地厚天高
睇完之後 你會發現 天琦為香港真係犧牲左好多
睇完嗰下 我同男友靜左 無奈感極重

如果大家有支持說話同天琦講
可以寄信俾佢咖 佢fb page有地址

Batman could be anybody.
只要有心，人人都可以係食神

學天琦話齋，要追隨佢嘅理念，唔好盲目依賴一個人

天琦 我會再努力啲

其實唔一定要變勇武，噴火龍同奇異花定位都唔同啦

我地等佢

情勢點同 你起下我底 唔直接講喇。。。新個post

我希望香港唔需要再多一個梁天崎出現，你去領導一場運動，依家講緊3至7年暴動或煽動罪

由民眾自發，去中心化就好

唉

你既意志就由我地去繼承

以前勇武同和理非係對立,
今時今日勇武同和理非係合作.
勇武係劍,和理非係盾.

佢次次都講晒我心入面想講既說話出黎

呢幾年最慶幸嘅事就係補選投咗佢

兄弟爬山
呢四隻字好mk中二病

訪問最後，記者提出一個假設性問題：如果有「流亡海外」這個選擇，你會選擇流亡，還是留在香港，坐十年監呢？

梁天琦沉默了十秒。

「如果真係有得畀我揀的話，我會選擇留喺呢度。因為香港過往冇出現過一啲願意為自己政治理念犧牲咁多嘅人。」

「過往好多人都話香港想有改變呀？想有民主呀？或者好似而家咁想獨立呀？都冇人去搞啦，冇人肯同你癲啦，冇人肯犧牲啦，個個都睇死香港，冇人敢咁樣去做。」

「所以我一定會選擇留低，因為我要證明香港係有人，願意為佢嘅政治理念，完全獻身。」

天琦，我地遲下見

因為和理非光環太強同易入口
太多教條主義撚盲目和理非
而唔肯反思
其實好多到依家都未醒

我雨傘後都覺和理非好無用，之後甚至完全無理政治因爲好失望，到呢排先知自己睇得太單一，和理非唔係無用，只要唔好篤灰割席，配埋勇武既話，可以為勇武既人增加士氣同更加出師有名，贏既係民心

好撚掛住天琦...

好感動 好鼓舞
佢思想好前衛 精神！！！

諗法真係走得好前
同埋最後果幾段好感動...

冇一條路係一定啱
你信咩就去做咩唔好理人點做
唔好淨係覺得自己做嘅野先係啱
咁先係兄弟爬山

香港獨立
希望香港人可以明白呢樣野 沿住呢條路黎行 用唔同方法,手段
四隻字包含哂好多野

佢講既革命意識已經係14年雨革開始左
到實際革命成功推翻政府 仲有好多路要行
唔知幾時會成功 但終會成功
正如當日我支持佢既理念 到今日都無變過
反而係有好多人當年唔明佢 覺得佢行得太前
結果今日好多人都開始覺醒左 希望黎緊可以再影響多啲人

希望今日香港人既進化同合作會為係監獄既佢帶來一絲安慰

判6年 出到黎都30歲 又冇政治權利

好掛住佢啊
佢曾經係viu訪問講過
唔知幾時香港再有大型抗爭嘅時候
勇武係必須
曾經嘅未知變成了現在

因為你嘅犧牲 多左好多好多人願意企出來
包括我自己

啲人太過保守啦
天琦有6萬6票 相信今日如果有得投 佢一定過10萬票

佢出到黎發覺呢班群眾同14年已經唔同哂

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

當年金紫荊同龍和道 就係比呢啲教條主義阻住哂
好彩今次覺醒左唔少 無埋泛民大台 結果就好成功

多謝你

思想好前，段片好鼓舞。
兄弟爬山，各有各做，最緊要喚醒更多人

佢一出來 中共一定會諗計馬上送返佢入去
佢太有感染力 放佢出來 中共會訓唔著

我覺得 每個同行抗爭既人都應該要睇一次
佢開頭已經講到應一應
唔好盲目相信自己所行既路一定岩 be water
因時制宜
最後一刻無辦法之下先行勇武
兄弟爬山 歡迎所有唔同形式既抗爭行動

睇完套紀錄片
我痛恨自己太遲起步去接觸所有嘢
但係梁天琦 多謝你
我會盡我能力去繼續堅持 守住香港
梁天琦真係一個好善良嘅人

光復香港，時代革命

希望天琦大步攬過
我地一定會迎接你出黎

以前我都係和理非
如今我都成為勇武

天琦

太強了吧

講得真係好好，其實而家好多香港人爭取緊既唔單止係反送中，學佢話革命係14年已經開始左
幾時推倒政權都係未知之數
但只要大家齊心，就算做法唔同都好，我地既終點都係一樣
所以我一直唔相信28年後，香港人會乖乖地比共產黨收番

原本我係一個關心政治但唔會同朋友討論既人
睇完地厚天高
覺得自己要做返啲野
影響下身邊志同道合既朋友
影響到一個得一個
建議大家可以買黎睇下
好值得

冇用還冇用 都係多得佢地掩護
700萬人有200萬01人行出黎
係從來冇試過 靠勇武一定唔得
所以都係兄弟爬山 各自努廿不篤灰 不割𥱊

以武制暴

人的確冇任何能力去一下子改變世界，但至少希望影響到其他人，然後可以繼續傳承下去

相信梁天琦既理念已經傳到去好多香港人到，亦希望大家繼續保持團結一致，唔好受到其他人分化既影響，出埋梁天琦嗰分力繼續走落去

之前仲有人屌佢係鬼
班人死撚晒去邊

香港人應該珍惜梁天琦
我都相信天琦影響左好多人
所以都要珍惜之後更多既『天琦』

宜家先係起點
大家唔好放棄！！
堅持佢既理念

好想可以幫到佢
真係唔忍心要睇住佢坐六年
點解一個肯為香港付出同犧牲既人換黎既結果係咁
究竟十月九前有咩可以做到

Agree

即使天琦未出黎
我地都要守住香港

推爆佢，佢講d野好岩我地依加做緊既野

本民青政既所有領袖同要員甚至2016年有參與本民青政立會選舉工程既人，都無資格講乜野「各有各做」呢4個字，因為就係因為佢地無真正實踐各有各做，反而不斷作出攻擊同抹黑，永續基本法既運動先會失敗。無錯，呢個運動失敗係基於多個因素，但呢班人既所作所為絕對係主要因素之一。

佢好撚charm，係仔都覺得佢好型

但係好多人buy, 才子都持呢類意見
五毛見機行事，有啲以為自己好撚醒但其實淨係識買大邊既假膠又加入
根住香港人就開始獵巫

香港人政治智慧就係咁低

雖然我唔識佢，連一個青政既人都唔識
但我地所見略同

今日香港人死到臨頭終於覺悟

天琦同之峰都係有好好既領導能力/口才
係好適合做立會議員，可惜係香港，你有能力唔代表做到你想做既野，返而班垃圾狗官un un 腳都有人投票/上到位。

請問有冇啲天琦既發言或訪問有英文字幕？

講論述，梁天琦響後生個輩係超哂班，言之有物，有感染力

當年新東補選辯論，我敢講係我睇過最精彩既選舉辯論。當年我都俾佢感染咗，可惜個一票都係最後一票

喊左

早幾個月仲成班友話佢武漢琦係鬼
佢坐幾年仲要踩多腳
嗰陣睇到都嬲

但佢應該唔會

佢就算冇咗團火都冇人怪佢
但我信佢仲有團火 真係

真心 佢呢段speech好高質

香港之子 梁天琦

劉備

我地追隨嘅唔係一個人，我地追隨嘅係一個理念

Push

天琦bb

個陣補選睇哂碌撚黃洋達出黎幫佢助選已經覺得佢有領導才能, 講野又SHARP, 一針見血

對唔住佢, 上屆佢幫青政做助選, 我都懷疑佢點解碌撚/熱狗要同佢決裂
怪自己ON9比高登班熱狗分化到

跟住青政比人DQ左又怪佢點解唔行出黎幫佢地講野, 究竟去左邊淨識潛水

睇完地厚天高先知佢個陣內疚到仆街

香港人同我欠你一句對唔住, 出番黎之後唔好離棄香港人

太易比人分化到

你睇呢家熱普城, 賤過地底泥

超新星一樣
唔明上邊班人唔明d乜

政治監 一般只會越坐越強大

我當年係新東 有份投佢一票
真係被選中的幸運

打陣飛機先

走得太前 天琦
香港人唔可以放棄 依家正正就係做緊天琦講既抗爭方式

睇完好撚感慨
「唔通要人等我七年咩」

好掛住你

係我地負左你

冇睇過呢條片
但從呢幾年領悟出嚟嘅人一鳩樣
天琦真係走得好前

佢真係行得好前

香港有一日會獨立！

果陣唔好分化你話幾好

其實寧願佢唔好理，好好生活算，政府一定針住佢
大家都係保住自己先，留有用之身

係香港人離棄佢人 如果佢出番黎已經對香港死心 都冇人會怪佢

*佢先

睇完地厚天高咸能到仆街
牙琦
香港人負左你

推
不分化 大家一齊為香港努力！

同冇恥既共產黨玩和理非天琦！！！

推比多想人睇到

香港加油

我都係咁諗
天琦一直講緊個理念都係要俾實際壓力政府
但係大眾一直focus係掟磚勇武到

我有時真係唔明佢
明明為香港 諗嘅野都好make sense
但係仲要俾同路人屌
屌完之後仲心甘情願去為香港人為呢個理念坐監
有邊一個可以做到咁？

香港人唔配有梁天琦😢😢😢😢😢

上星期，睇返佢 2018年6月11日 post 既 《寫在判刑前》 ，好傷心，一個後生仔，為香港坐監，6年呀！！ （盧建民判7年）
仲有大把上岸之人鬧佢地，咁為香港，值咩😢😢🙏🏻

所以我哋要加油保住天琦

10月8號上訴有無機會

伯母

時代革命

人生中最無憾既選擇就係補選果陣撐天琦

冇大台冇領袖

當年話鳩佢大陸仔個班
食撚屎啦

推比更多人睇

無論和理非又好，
勇武派又好，
文宣組都好，
條條大路通羅馬，
各有各做，
大家目的一致！

好掛住天琦

今日睇返呢段講話
各位唔好氣餒

走前左四年

10月刑期上訴
希望佢快D出番來

果時梁天琦比人割蓆之後心都淡撚哂

佢一早已經明白各有各做嘅理念

佢同楊大律師係無線個個對答真係好好睇，可惜我以後都無得再投佢